開左個青衣手足tg谷

見冇類似嘅嘢 咁我就開一個啦 方便大家溝通/一齊去行街仔

Pm俾證明我 放心 我都會俾證明你 係為咗挑走鬼同mon po9先咁做
死黑警咪黎做假